軍政府都想攬炒 換美金真係刻不容緩

軍政府都想攬炒 不安

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

Source?

又求奇扔上黎呀
推返正常post 啦好嘛

佢都sort sort地

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

3日就想回7個訴求
係咪傻撚咗呀傻狗警
2百萬人5大訴求都未答應

繼續做下安全套先啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中咩國香港
直接叫返做中國警察啦屌

線係殘體